Создавал контейнер не по инструкции с платформы, а по документации с сайта гитлаба, поэтому раннера нет в docker-compose.yml, т.к. я добавлял его отдельно. Делал я это потому, что не знал как решить проблему с тем, что раннер не регистрируется. Пришлось даже ubuntu накатить.
